點解剪髮鋪門口轉轉下果舊野會係剪髮鋪既象徵？

背後係咪有段歷史/原因

哄d細路仔入去剪頭髮

放血

好似關二戰事

因為咁樣可以比人知道係剪髮鋪